鄭達鴻: 九龍塘Simplylife製麵包枱前有大量曱甴出沒！(有片)

食死你地班港女

好高蛋白質

呢D一定要推到仆街

Simplylife

正評推post

屌你好核突 坐正隔離真係同小強一齊食飯

以為有大強
細野咋喎

你食丫笨柒

有一半大強咪係個嘴到lor

推

屌 餐廳有甲由好正常

奧海城果間都見過

咁都話細

間野咁多甜野

沙田果間好撚難食

港府：兩隻曱甴呢…相信係個別事…我係唔會做野，市民亦唔洗恐慌

真係咁烏遭就唔止兩隻啦

push

普通野食賣到貴一貴 汁鳩左佢啦

當你見到一兩隻日光日白走出黎。。。

哇屌

嘩屌

間間都實有架啦
不過呢d格局又係戇撚鳩

出街食飯不嬲眼不見為淨，唔好周圍望啦，越望越多

我都見過 係焗好果d 面包架上面爬 當堂食唔落

夜晚可能成幾百隻出哂黎麵包枱開

唔知幾耐無做殺蟲

邊到大量呀 睇你個標題仲以為起碼有十幾隻曱甴

富臨 觀塘 先叫大量

等我通知強哥blacklist呢間野先

好Dirty

咪係 好失望

百幾蚊一個餐

好掛住kfc, ricepaper

開心share

同屋企太迫咪落街行下呢個道理一樣

好失望 得一隻叫大量

一有就一大竇 絕對唔係見到果兩隻

大驚小怪，香港10間餐廳10間都有曱甴喇，就算定期滅蟲焗霧落藥都殺唔死晒佢地，利申行內人仕

Push

先唔講個個錯所以我都可以錯呢個小學雞理論
退一萬步講明知一定有仲要整曬玻璃比人睇咁智障
唔笑佢笑邊個呀？

美心啲嘢係咁上下啦

simply life 好難食

自己煮最乾淨

屌

點解食環容許咁多甲由係香港

條片17年

員工lm

咁又係呀，整到咁公開想加料都唔易呀

啲甲由就真係simply life啦，一行出黎就有得食，食完又可以返屋企做愛之後生咁多甲由仔

on9小學雞,次次呢D post都有呢句非黑即白,事實上有D係比較乾淨,有D係無咁乾乾淨

你未來人?

話你之小驚大怪啦 推上報先講

富臨，聽個名已經知出事

屌樓主老母，我入黎係睇大量小強，你比1隻我睇

通常見到一隻有機會係某處一大堆

但樓主就唔啱喇
唔叫大量囉

有2隻lor

見啲鄉音大陸呀姐都唔做清潔既，跌過落地下既快子又放返枱比人用

一隻都夠晒多
兩隻就可以量產

食過一次好難食
美心集團無好野

Life原來唔係指生活係指生命

Cockroaches? Simply LIFE

哇頂